你條見異思遷既仆街

我同ex係ig識，傾左兩星期就約出黎，約左幾次就一齊左。
我地見過大家既朋友，佢呀爸呀媽都知道我既存在。

佢追我果時就反應熱烈。
追到手後，熱戀期得2星期，whatsapp覆得勁慢，最耐半日之後先覆，一至兩星期先見一次。
拍緊拖同單身冇分別
熱戀期時，一星期見4次，仲會秒回
好彩冇發生關係，如果唔係仲hurt

其實佢咁冷淡，我都有分手既念頭。
但諗住岩岩先一齊，大家一齊磨合下，可能遲啲會有改進。
佢真係有改，但好快打回原形，仲變本加厲。
當我再提下佢，佢就提出分手。
我求佢都冇用
其實佢變本加厲前去左christmas ball。
之後我見到佢係ig follow左個女仔。
條女都有去果個christmas ball。

分左手後，佢block左我ig, snapchat，unfriend我fb。

我肯定佢冇比帽我戴，因為佢仲係單身。
但有機會中意左果個女仔
因為我用第二個ig 見到佢狂聊條女
見到有人問佢有冇中意既人，佢答有
佢一定係ig狂搵條女，好似當初佢咁聊我咁

我dllm，分左手1個月，竟然咁快放得低，一啲思念都冇？
枉我送左個$1000既袋比你

一個月就變心真係好荒謬。
可能你只係貪新鮮感。
不過分得好，比我快啲睇清原來你係對感情唔認真既渣男
見異思遷既人根本唔識愛人，連尊重人都唔識。
學乜人拍拖？你不配！
唔好再害人啦，你實有報應！
騎牛搵馬既人開頭永遠都會話自己係認真。
岩岩一齊千奇唔好100%付出，否則就會比佢食住，受傷果個一定係自己

最後，如果你真係中意個女仔，溝佢時，唔好好似你呃我咁 呃佢話你冇食煙。其實聞到的

如果你睇到呢個post，唔好嬲，因為我冇開你名已經好好

ps: A1的我

ig點識人
亂咁direct人？

係direct人呀。
有機會係女就direct
睇下邊個快得米

咁正常direct得你既，都會direct第二個
咪當買個經驗囉
祝你下個更可愛

岩呀
有幾易識到你，就有幾易識到其他人

抵撚死咁易中意人 兩個星期乜都睇唔清就中意人 on99

冇錯 抵我死
所以就搞到咁

我都有遇過咁上下嘅仆街 一齊傾下？

我又想dm下豬你

好呀 pm我

渣你老母

可以一試

正常D仆街係食完先開始冷淡

tg ok? 我搵唔到個PM function

唔緊要 樓豬
仲有咁多仔方死冇個岩咩

我都搵唔到pm function
但唔想係到留底我個tg名，點算😂

你add我

唉 呢d真係好少事 更賤既你未見過姐

我遇過之後諗通左，都當係成長一課
好彩冇諗埋一邊

Pmed

player依家真係周街都係